上唔到網(非isp問題)

部電腦呢排上網都好慢，時得時唔得
有時要重開router先上到
今日開始部腦直頭完全上唔到
我試過唔用router直插, 上網個位會顯示紅色交叉
如果經router插佢又會黃色感嘆號
應該唔關router事，因為wifi仲用到
咁到底係咩問題

個router係你自己定係isp比你

自己
Tp link 打算換已經
但係而家唔經router, 直插落isp個port都唔得

推

tp link

用左年幾兩年，貪平

我都係咁

你都係用tplink?

其實冇慢到
頻寬都係傳送緊資料
利申鳩up

換lo, 推都無用